無聊Post 每星期三例行公事 - Dislike警訊

雖然冇乜用 但係我希望最終警訊摺埋收檔

82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

推

82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會